极度怀疑今天于税务大楼撕烂黄尸暴徒单张的就是高级CIA间谍，制造猫哭老鼠剧情！大家不要被CIA利用！不要撕烂黄尸单张！

黄尸暴民😠继暴力占领🗯️香港政府税务局后，今天竟然又再次上街，作假道歉🤪！

可恼的是，眼见市民开始冷淡，竟然出现数名来历不明的人士🙀，夺去黄尸单张后，竟然众目睽睽下把单张撕裂💢💢！

有住洛杉矶的朋友🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️看过卖港「香港电台」的报道后，都不约而同的说：对，这就是CIA间谍🕵️常用的伎俩，扮可怜，把民意控制🧠🧠！

请大家看清楚事实！是其是，非其非，市民眼睛都是雪亮的👀👁️！以后见到有人要撕裂黄尸单张，请立即阻止，并即场举报，好让香港警察立即执法，把这羣搞乱香港的CIA NGO间谍绳之于法💪💪💪💪💪！

认同的请广传，share！🙏🙏🙏

请广传!

他妈的香港警察勾结外国势力
买枪都是买美国製的

巴打幾有神髓
見到打冷震

睇到想嘔

笑撚死

广传!

🦄✈️了

真係好有個神髓係度
睇到我起雞皮